2017 KPOP討論區 (25)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅既人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

金鐘鉉

幫佢集氣
希望佢如果醒返好好生活 就算唔再係舞台我諗無人會怪佢

要醒呀

呢個時候只有等待

[KPOP] 2017 KPOP 討論區（25）

LIHKG @ Android

大家過隔離po傾
呢到由佢沉左佢